（新手）4K 遊戲入門組合list

小弟唔識野，見到 有個優惠$3388，目的係寫下Program 睇YouTube同玩下Overwatch Apex，唔知O唔OK ?

定係 您二個$4000 list

Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
Intel
$799
$685
1

ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX
ASUS
$590
$440
1

ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
ADATA
$350
$255
1

Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
Kingston
$699
$499
1

ASUS GeForce® Phoenix GTX 1650 4GB GDDR5
ASUS
$1,499
$1,399
1

FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
FSP
$339
1

AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
AeroCool
$199
$169
1

$80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
$80
1

唔該各位手足

仲玩overwatch

舉個例姐

仲以為4k解像度

me too 4k budget玩4k wtf

我都誤會左

唔好慳少少啦
i5 9400F

顯示卡用570 4G 平少少
跟住加多條RAM好過

CPU就再加少少去I5 9400F

打機無16GB 不了

悠二個條好過飛馬
SSD得240做得D咩

Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
Intel
$1,250
$1,115
1

ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX
ASUS
$590
$440
1

ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
ADATA
$600

咁OK?
$520
1

Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
Kingston
$699
$499
1

Sapphire Radeon™ PULSE ITX RX 570 4GB GDDR5
Sapphire
$1,099
1

FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
FSP
$339
1

AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
AeroCool
$199
$169
1

$80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。

有無問題？

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$510

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

總計: $4,550
盡力壓筆直了 個價唔得就落翻i3-9100f啦